{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075501",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 국제신도시"
    },
    "text": "バスキンロビンス釜山国際新都市店では毎日10:00から23:00まで運営しています。 当店はネイバースマート注文で簡単にご注文いただけます。 メニューにはシングルレギュラーがあり、価格は3,900ウォンです。 シングルキングは4700ウォンで購入でき、ダブルジュニアは5100ウォンです。 ダブルレギュラーは7,300ウォンで購入でき、パイントは9,800ウォンです。 クォーターは18,500ウォンで販売され、ファミリーは26,000ウォンで購入できます。 最後にハーフガロンは31,500ウォンで購入できます。 これからはネイバースマート注文で手軽に注文してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バスキンロビンス釜山国際新都市店では毎日10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ネイバースマート注文で注文できますか？",
            "answer": "はい、当店ではネイバースマート注文で簡単にご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの価格はいくらですか？",
            "answer": "パイントは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォーターは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンは31,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようにネイバースマート注文をするのですか？",
            "answer": "ネイバースマート注文で手軽に注文するには、注文アプリをダウンロードしてご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 340
    }
}